呢世人聽過最好笑嘅英文名

是咁的
正常可以嘅話 英文名通常都會改返中文嘅諧音
例如穎欣叫Wing 詩詩叫Ceci咁 好正常
咁我呢幾日就識左個朋友 中文名係培詩
個樣mmkk咁 本身都預佢識嘅野唔會多
到左自我介紹簡稱或者英文名嗰陣
屌你老味

佢竟然話佢叫Pussy
我嗰時飲緊水 一聽到真係水都噴撚左出黎
所以話 英文字都唔識多隻就真係唔好學人亂咁改英文名

閱

pussy dick Dickson

Willy 啲鬼佬同事又唔笑鳩佢

姓 Yeung

英文名 Lung

哎呀輕輕一推

叫dickson嗰d唔好以為自己個名好型好正常冇乜問題
其實d鬼佬心入面已經笑鳩緊你
好人好姐叫自己做碌撚

Penny yau

Dick都算啦 有人叫自己Dicky

ching你識有人叫dickson？

唔怕生壞命 最怕改壞名

DICK......................................神!!!!

Penny yau有咩問題 定係我真心左

Ducky

Dicky 自動選字

樓上我屌晒你地老尾
叫dickson又得罪你班撚樣咩
我一出世老母就同我改叫迪新，仲幫我改埋叫dickson ，仲要身分證都有個英文名
由細比人笑到大

好重怨氣啊ching

識人叫joker

huge
佢姓張

Ben chow

Auntie ho ball

有個同學叫Destiny
自我介紹嗰陣唔肯講自己英文名
佢一講我地成村人笑到仆街

自己改完個英文名都知柒到唔敢講咁點解仲要用

小學太中意高達？

最撚憎人叫 啫肥

係咪好撚高
成身潮牌 串柒柒果個？

我識佢真人，講野好低B咖

Open

通常叫得啫肥都係屋企有d家底串柒柒嘅on9仔

有無家底唔撚知，總之就一定係串柒柒嘅 on9仔

Earny
條友話大個想earn money

叫Sing
姓Lo
Sing Lo

有唔少人都係老豆老母鳩改仲要落埋身份證

有個中學同學姓杜
中一英文課自我介紹英文名又剩
佢自己話無英文名，個miss硬幫佢改
老師：你就叫阿Ben啦，易記！
同學a ： Ben To ? 避孕套？
跟手全班笑到仆街！
個miss紅都面曬

ducky dicky都有人叫

識人叫wasabi

bba撚？

Fanny
仲要係一個好大份嘅女人嚟

Steven Lung(龍)
Joe Yeung

Logic

Fire

你巴定絲??? Destiny 係美國都係幾popular既女仔名, Miley Cyrus原本都係叫Destiny

男人老狗叫自己做Zero

成撚日聽到

Metal Gear Solid

見過人中文名快富，英文名five，唔記得姓咩

Unknown

Ou?

JOHNNNNNMMM CENAAAAAAAAAAAAAAAA

打大佬先,請問有邊個英文名衰得過身為一個運動員但係叫做loser??

question

中學時有個同學叫Sorry
老師聽到都話佢叫唔出口

居然冇Dylan Lee

中學有個傻仔叫Honesty
跟住又有Forest同Iron
媽 好柒呀

有一個英國friend叫 Benjamin James Willy

B. J. Willy

Forest好common...
Forest Gump

愛迪新

Sad-dor

Human

直線自爆
迪新巴打你好

yoyo

點解無人講 John Heung
裝香 裝香

姓楊，叫阿John

識親有肉地既女人總有幾都係叫fanny

Wu Joe

大學有個中國同學叫自己做cinderella, 又有一個叫fishing，佢地真係見到英文字就當係名

我識得兩個中文名一模一樣既人同一班，一個叫summer一個叫winter，佢地都識大家

中學有個同學叫佩詩
之後佢改左自己英文名做paisy
佢一講 英文miss以為佢話自己英文名叫pussy
佢諗左諗 之後叫我地唔好自己亂作英文名
勿相認

由細到大
我聽過好撚多戇尻名
總結番可以有幾類

以為自己好撚型類：
一般都會係「抄」知名人士或者神話入邊既名
其實你調番轉諗
外國人同你講佢叫玉王大帝/太上老君
你都會覺得佢係咪傻撚左
另外抄知名人士果啲我笑而不語
E.g.
Zeus/Jupiter
Apollo
Lebron
Faker

咩都可以當係名類：
完全無邏輯可言，一般係物件
武錢、賈邏輯、計方程、屈陰莖
真係人唔笑狗都吠

Money/cents
Logic/Formula
Apple/berry/olive/lemon
Dick

一聽就知係雞類：
如果下次有女仔介紹自己做下面既名
唔洗怕羞，直接問佢幾錢Q有咩Plan
E.g.
Candy
Sweet
Honey

英文好撚廢類：
將姓氏當名用或者改避免用既字攞左黎做名
同佢地傾計盡量用番中文啦。
E.g.
Never(黃/王)
Sorry(羅）
Iverson
Thompson
Ronaldo

其實我同你會唔會係講緊同一個人 事關費事自爆我用左同音字黎打佢個名

睇呢個post好似有既視感

咁都有得相認

Kenzal

Dick(son)
Yuki Suki
Sky
Echo
Lady Gaga
Yummy
Dodo
Smile

差在未有Funny

美國JJ表示真係有黑人女仔叫Destiny

喺facebook見過一個人嘅名叫...

Multiple Choi

Donald Mak

見唔少人用12星座做英文名，咩Gemini, Sagittarius, Pisces 聽親都覺好攪笑

你姓愛？

即係peter john paul maria果d點中埋鎗一

Destiny真係有鬼妹鬼佬用架

識人叫germo

同埋叫咩"外國人同你講佢叫玉王大帝/太上老君"呢個比喻都唔恰當，果d係封號唔係名
即係你個名叫齊天大聖/二郎神/托塔天王梗係膠
叫悟空/戩/靖又有何不可？

岩岩睇有四個人都係呢個名

補返張圖

原來咁熱門

你拎d大路名出黎比
有知名人士叫呢d名，唔代表叫得呢d名就係知名人士下話 而家係講緊佢拎神話人物或者亂鳩咁拎人地知名人士自己原創嘅名或者姓黎做名 兩回事黎

有個補習老師叫Never Wong 教英文

姓宋 英文名Sam
人地叫佢Samsung

等我將來改我個仔個名叫daddy先
日日做人老豆

有個外籍同學叫Gaylord

Sky

識外國人叫Summer

馮？

好多名 鬼佬都會改

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas
Sorry係非洲黑人名 但次次諗起都忍唔住

我都識 係咪同一個人

Endless

之前俾銀行D人sell 野
個女仔英文名叫Money

Lego

Paul Chu

佢係咪姓盧？

姓李?

Cotton

beeweb 見到？

你姓冼？

Summer好走常喎

Echo

Mihk個垃mk

肥仔嚟？

仲要不祥13

見過有人叫police

我都識一個叫forest 有錢仔讀名校

美國好多人叫Jesus Christ

香港都應該有

新郎Carpark

Suddenly Ng

我識有條友又係叫迪新

留名睇傻仔唔識分first last name

btw 奇怪last name 既鬼佬都幾慘

Drinkwater

閣下姓黎？

係咪地產佬

有對HEHE朋友 一個叫ZERO 一個叫ONE
最ON9係分咗手 叫ONE戈個改名做NONE
30幾都可以咁ON9

Time.... 係uk College讀書既時候有個中國人話自己個名係Time... alright...

海港城?

Virgin kwok

Virgin 破左處咁點?
一係就Virginia 啦屌

姓宋
叫呀sam

我有個朋友姓馬 英文名叫 Charlie . Charlie Ma . 抄你媽

識得有個耶撚叫exodus

唔出奇 佢咁撚大袋

識條傻閪改自己個名做阿deep
衰在個人又唔deep

咁似我同學

係英國讀緊書 同校有個大陸毒撚 個名叫shi chen 然後英國佬讀佢個名個時變咗 chen shi（誠實）笑到成班識普通話既人仆街

姓宋...叫啊Sam...

笑死朕

改名前睇睇呢個網先

by Disney © 應該信得過

中學有個同學叫reaction

Joe Yeung

Data

我諗我識你

陳偉霆？

小學識人叫Keroro
中學識人叫Sick
最近識個叫Friendly

叫blue sky 笑到傻左

係IG見過有人叫自己做exciting
EXCITING喎

咁多負皮 btw 仲有個肥仔叫dior

gogo circle kokoro
你諗得出都有人用

但全部都係靚女

Sorry

Sorry wong

中學有件中二病肥矮毒叫自己做kami

你講果啲我一個都唔識

我知你講邊個

收皮啦大陸仔

我個fd隻狗都叫cotton

姓安

Cotton On

terminator

以前番pt有條女叫kawaii

Eskimo

仲有wanting 中文名叫婉婷

姓黎架 冇得改

never Wong
係電視見過佢，幾靚

係咪住將軍澳

Junius

on9仔黎

屌中學阿sir
個陣呢條友成人抽女同學水

識個女仔唔叫 Vivian 叫 Vivi。
呢一代出世嘅 BB 戒尿片，
都識叫呢個名㗎。

@迷離哥哥

同過佢買嘢

以前返過份工要處理投訴，拎住份投訴信打比投訴人，但見到上面個名寫住

Zero
真係嗌唔出口，好彩後面仲有個姓
直到而家都好想知佢係咪每次介紹自己都要講一次我是零

Due

Devil

嘈咩啊 大把鬼佬英文名都唔正常好搞笑
夠有個足球員叫drinkwater啦
本身改英文名就已經on9 你試下問下d鬼
佢會覺得點解唔用你本身個名要改個英文名
本身呢樣野就柒 無話好唔好笑

唔記得左, 俾個英文名嚇左一跳
(之後得啖笑 )

Really
Error
Correction

tomato
self intro聽到個人話自己叫tomato真係成身打個突

之前返過份HR intern要打俾求職者對佢哋個人資料
有個email係iamworldsaviour@xxxx.com咁上下，我仲要讀出嚟問佢啱唔啱

我隻貓都叫tomato

有次同佢出去食飯

食飯見過個waiter名牌寫住microwave

令仔好撚串wo 未請教

球員印得通常唔係姓咩

識個女仔叫dinosaur
身型真係少少似dinosaur

Never Wong

呢個有咩好笑？
利申識個法國妹叫Fanny，幾正

小學有條kai子叫自己Thunder
不過大個應該冇再用個名

有下真係以為你講對唔住

聽過人講佢叫yo 但佢姓lui
yo lui

所以而家識外國人我都傾向用返中文名

初中有個frd叫Internet
大學有個frd叫Sincere

有個女同事叫Money

屌改啦

識人叫Malihome 中文名麥麗虹 ma li ma li home

啊！中學仲有個女同學叫Ape！！

話時話，都有好多鬼佬名好白痴
見過有holiday,Monday 果d

Destiny有咩問題，大把女仔咁叫

Potato

Amen

中學有個人叫Friday 後來改左做Wind

公司隔離Department有條友叫Saviour
重要係14巴港女條仔嚟

好多人唔識咪笑

有個朋友玩lol玩到傻左改自己個名做Darius

識個frd叫做Divya 第一次聽心諗呢個係乜鳩名黎

ben chow

有無諗過自己係甘量宏

甘你老母咩

個肥婆叫自己protein

Dubstep cash

原本都叫屎鏟啦

Hunter

識個傻仔叫自己sakura

之前識人叫open

咁如果有個人個姓叫飲水你又覺得好正常？
唔通drinkwater唔係名 所以就好正常？
根本唔係個姓同個名既分別
唔好係到捉字虱 夠鐘上堂啦

同班有個人女仔叫uncle

你姓愛？
叫edison好過啦

有個中學同學叫king

以前有個阿仙奴足球員叫Dick, 當Dick冇得出場果陣,報紙佬會寫Arsenal to play without Dick

Seven

中學呀sir叫Steven 佢姓龍
我地成日笑佢屎忽窿

聽講佢最後改左英文名

係未似Rico個個

Moore
Chow chow

I'm sorry

中文名叫櫻兒..英文名叫baby

Mango

我以前隻狗個名

大台嗰位余德丞

利申: 中學同一屆同學黎

我以前有個女班主任叫Rose

最近 我女友轉咗新公司
原來有個同事叫Blue Rose
仲要係男人黎

東區學校？

Diamond

Enquiry

Hero
叫自己做英雄

你以為啦 peter john maria出自聖經人物嘅名
唔講其他 maria你識啦掛？

有同學真係咁

屌你老味我老豆個名有個迪字，所以改我英文夠做迪生 (dickson)，又係身分証有英文名，由細俾人笑到大

學校有個傻鳩叫open

屌你個媽呢媽呢空笑死我

笑到停唔到

冇問題喎
除非佢冇啦

識個fd叫fap

識人叫Blue

屌 我係咪識你
以前中學有個姓關既 open kwan

Van

相認

John Yeung

Touch

Alien

點解

Echo有咩問題
叫Yuki又得罪你咩？

shadow

有咩問題？

Happy

識個叫Level

penny = 1分....有人唔鍾意羅

Seeing

其實我覺得最on9係叫Wong, Lam個啲
拎個姓做名
之後個啲Angelababy
Alexsandra
Angelina
都好好笑

識人叫Freedom

我隔離就有個Dicky

小學無英文名
比老師改左叫 Ron 但姓Wong
吊成日自介讀Ron Wong 覺得勁橋口
之後發覺好似狗吠咁 汪汪
到中學個個都嗌英文名先改名
比個老師玩左我幾年 造成童年陰影

戈你老母

真係好好笑啊救命

我識個fd又係叫echo
柒吓柒吓

我十幾年前識一個，以而家標準係mk樣
但佢好好禮貌，而且畫戰爭漫畫（同人）幾靚的

一枝竹打殘一船人
男定女

姓楊？

中學有個同學
姓Kwok
叫May
May Kwok
美國

Ben Chow

我識個個叫sky blue

其實上面條友打咁大段野
抄人就講啦

男
狗公 成日抽水

問個女仔咩名 佢話佢叫easy
係咪上得？

女仔叫

我都有個同叫echo

Yuki, Suki呢一類唔日唔英的名

有個教授叫 Dragon Tang
個名好有霸氣但係本人個樣柒吓柒吓

Polly Cheung

我細路叫Ben chan

姓羅
Sorry Law

李斯特城球員 Drinkwater 飲水哥

之前返工
有個新入職嘅肥毒撚叫Abyss

你個姓係咪有二個字

識有人叫black
仲有crazy

Steven Lung

我識果個ECHO好鬼肥囉

笑死

打cs

相認
條友以前叫楊偉斌，中學時比人改花名改到頂唔順 ，上到大學走去改名做楊天藍

林護？

天王Dick Hui

Will
Sky
Water

Will 係未講緊William 個縮寫

突然之間
覺得自己當年跟《小朋友齊打交》改英文名做Davis真係好幸運
起碼真係正常名
唔小心簡左Firen Freeze可能就一世

OK
好似因為中文名SHORT FORM

我識果個反而好鬼瘦

見過球員名
Bingham
makaay
Ronaldo

仲有d日文
Suki
Suzuki
Yami
Yumi
Yuki

見親啲Cherry Candy Apple Cat Money 英文名都知果個人教育水平唔高 睇怕都唔會用英文架啦 不如收返埋個英文名唔好貽笑大方

係咪係聖誕公司做designer

not me

識有個朋友叫dick man 但佢好似唔覺自己個名有問題
勿相認

christmas

識一個funny

識個小朋友姓麥 英文名Donald

我叫Alex

請問pussy有咩問題

我有個學生叫happy

我兩個仔女都係用LoL 角色名
希望佢地大個懂事唔會屌鳩我

識幾個醫生律師都有用呢d名
所以睇人唔好睇表面

hkcc?

男人老狗叫阿cat

真係識人英文名叫Honey
一聽個陣我心諗 佢係咪想全世界都當佢係女朋友所以咁改??? ???

自己改既名就大大方方講出黎啦 驚人笑就唔好改呢啲名啦

戇鳩......

個名叫賓周點樣可以唔笑

Fire, boy 仲要係同一個人

巴打姓梁？

Redbull

Eatting
又係中文轉英文咁

中文名係陳建凡

馮生

專業人士用啲咁既名 完全係羞恥play

識人叫hunter 一聽就知係食家

舊女同事叫Babe
小學同學叫Super，姓文

有個中學同學叫自己Nothing

中學同學叫steak

JeFF

咁啱呀
我NZ個師弟叫 Billy Joe Hooker

B. J. Hooker

Willian
唔係William

之前有同事叫cancer
真人真事
佢話讀落好撚型

覺得自己見解好獨到

個姓係咪Hxxx

咩料

男人老狗叫joey

Manchester

有個師奶同事叫feeling

其實以前改英文名
個個都係簡單就算
ken ben peter一街都係

而家既人為左唔撞名先改得特別少少

樓上除左咩carpark個堆係真係on9
其他好多都見慣見熟啦
改james你地咪又come on james!
叫jack你地咪又係點jack咁
根本改咩名你地要笑就點都會笑架啦

外國加埋幾十億人
堆名咪又一係普通到唔普通
一係你聽到又覺得搞笑
淨係留意下球員姓同名都聽唔少啦

正如中文一街都係志明 家明啦
成日話一個招牌跌落黎死幾個家明，你地都都有其鳴，會識得笑
咁個名改得特別你又笑
唔識讀你又笑
咁真係無咩名好改

btw, 真係年經黎

改特別少少唔代表改個特別on9名
你叫KFC人地笑你有乜出奇 最重要係你覺得個名好
就算睇落普通都可以改個有意義既名
識人好鐘意好尊敬位外國女機師所以改左佢個名
不過見到有女仔改個名叫Toliet就真係..

facebook 好易搵到叫 angle 既女仔

Creamy

識個男人叫coolman

joey係男人名喎

dickman

中大danso?

Usb Choi
以前做診所見到有人呢個名 仲要係落身份證

其實上邊提到果d Holiday Rose 果d外國好common,點解你地會覺得有問題

不如諗吓有咩名係冇人笑?
我可以答你冇
人總係雞蛋裡挑骨頭

Holiday

去中國做野有個客叫itcool
女人黎

Dick

如果唐唐當特首，最大的劣勢，可能是他的英文名。
Henry這個名字，根據英語世界的潮流，是戰前的名字，上一代有一位演員叫亨利方達，冷戰時代國務卿基辛格，都是過氣的人物。
取英文名，是要顧時勢的，以下一堆名字，沒有人再取了： Cyril， Cecil， Wallace──有一個老演員叫喧尼斯鮑寧，今年九十二歲，王爾德的喜劇，有一齣就叫 The Importance of Being Ernest，都是維多利亞末期到愛德華時期的老名字。
女性之中，沒有人叫 Dorothy，因為太五十年代了。叫多魯菲的女子，即刻令人聯想到佛列雅士提、多魯菲麥佳的歌舞片時代。總統還是艾森豪，一輛開篷的大汽車，一伙青春男女邊唱歌邊開去西雅圖的城外野餐，一隻藤籃子，一條碎花燈籠罩裙。還有一個歌星叫桃麗絲黛，不錯，也就是唱 Que Sera Sera的那位，希治閣「擒兇記」的主題曲，你說老到了什麼時候。
正如中文的名字：白崇禧、戴雨農、陳誠、章太炎，清末民初的精緻歲月。吳桂賢、馬小六、陳阿大，「文革」時人妖顛倒的瘋狂時代。到了今日，國企的金主，名字多有一個「小」字，張小林、李小軍、胡小鋼什麼的，一看就知道是何出身，即使有一個美國長春藤大學的履歷，骨子裏的意識是哪一家，通曉文化的人，心中有數。
別的創意沒有，香港人喜歡亂取英文名字，越冷僻越以為有型。取英文名字不要標奇立異，如果想上美國讀書，從俗隨眾，叫 John， Bill， Ted什麼的最好。千萬不要挖空心思扮有性格，扮歐洲人，像叫自己做窩夫更（ Wolfgang），或者華格納，不，這樣的名字叫一千遍，也不成為天才，只會在校園中成為別人背後的笑柄。
且不說叫蘋果或香蕉了。有沒有叫 Ice-cream Chan，或者 Soufflé Wong的，只因為從小喜歡吃甜品？想像力要用在正確的地方，人家當面會憋住笑，因為你來自一個 GDP很高的國家，因為他欠你一屁股國債，但取名要小心，一個名字畢竟是尊嚴。

屌你老尾樓主

笑到我仆街

[qoute]如果唐唐當特首，最大的劣勢，可能是他的英文名。
Henry這個名字，根據英語世界的潮流，是戰前的名字，上一代有一位演員叫亨利方達，冷戰時代國務卿基辛格，都是過氣的人物。
取英文名，是要顧時勢的，以下一堆名字，沒有人再取了： Cyril， Cecil， Wallace──有一個老演員叫喧尼斯鮑寧，今年九十二歲，王爾德的喜劇，有一齣就叫 The Importance of Being Ernest，都是維多利亞末期到愛德華時期的老名字。
女性之中，沒有人叫 Dorothy，因為太五十年代了。叫多魯菲的女子，即刻令人聯想到佛列雅士提、多魯菲麥佳的歌舞片時代。總統還是艾森豪，一輛開篷的大汽車，一伙青春男女邊唱歌邊開去西雅圖的城外野餐，一隻藤籃子，一條碎花燈籠罩裙。還有一個歌星叫桃麗絲黛，不錯，也就是唱 Que Sera Sera的那位，希治閣「擒兇記」的主題曲，你說老到了什麼時候。
正如中文的名字：白崇禧、戴雨農、陳誠、章太炎，清末民初的精緻歲月。吳桂賢、馬小六、陳阿大，「文革」時人妖顛倒的瘋狂時代。到了今日，國企的金主，名字多有一個「小」字，張小林、李小軍、胡小鋼什麼的，一看就知道是何出身，即使有一個美國長春藤大學的履歷，骨子裏的意識是哪一家，通曉文化的人，心中有數。
別的創意沒有，香港人喜歡亂取英文名字，越冷僻越以為有型。取英文名字不要標奇立異，如果想上美國讀書，從俗隨眾，叫 John， Bill， Ted什麼的最好。千萬不要挖空心思扮有性格，扮歐洲人，像叫自己做窩夫更（ Wolfgang），或者華格納，不，這樣的名字叫一千遍，也不成為天才，只會在校園中成為別人背後的笑柄。
且不說叫蘋果或香蕉了。有沒有叫 Ice-cream Chan，或者 Soufflé Wong的，只因為從小喜歡吃甜品？想像力要用在正確的地方，人家當面會憋住笑，因為你來自一個 GDP很高的國家，因為他欠你一屁股國債，但取名要小心，一個名字畢竟是尊嚴。[/quote]

我都識個cu engine 毒L叫wasabi

邊兩個

有冇人用GAMES OF THRONE 既角色黎做英文名
我用左TYWIN

叫penis

見過佢喺外國壇俾人笑

有個fd姓陳叫dickson，係唔係你呀，dickson仔

白色重坦？

我之前有個老師叫John Heung
巴打我地識唔識

Anus 話係讀A Nuse

識一個人叫 samuel lam
sam=性
uel=無
lam=能

Ideal

終極on9名

佢老豆有講過 係真係因爲鍾意kobe呢個地方所以先幫佢改kobe呢個名

開公司個contact list已經好多
Gary Fan 咖哩飯
Molly Yau 冇理由
Jim Pan

我知呀
所以我個英文名叫 Hiroshima

你係咪姓張

never wong

好心啲人改名之前check 下咩意思先啦
跟 字典 同 聖經 實冇死

識個女仔叫Zero

N年前嘅

我叫樂然 英文名叫Login

入U個時成堆毒撚改怪名
廢事打出黎驚佢地見到

識人姓毛叫KEN
KEN Mo

識得一個靚女嚟

都識得一個而家好搵得（好似係）

唔係同一個
我識個個叫天南

其實外國人d名都唔係好得去邊

drinkwater

我有個同學叫pretty 但男仔黎

有同學叫Java

呢個係鬼佬姓黎

重點係winter好嘛

teemo同 saber

係咪我真心左kobe個音係call 啤 唔係英文黎 係羅馬拼音

有冇見過人英文名叫 aubergine 呢

有個polish 同我講hui 既波文都係解 dick
佢個名變左dick dick
佢係香港見到呢個廣告笑左好耐

有人叫x man

有女同事叫gee，you can call me gee

姓yeung 叫joe

有一對兄弟
細佬叫Ken
大佬叫Ben
佢哋姓Chau

仲要叫牙朗

識條仔叫amazing

有個fd叫cashmore

H2O

Sale Wong

真係見過人叫ice-cream

羅你老母咩

柯比是前籃球員喬·布萊恩的兒子。柯比的父母使用了他們在餐館菜單上看到的名品－日本的神戶牛排（Kobe steak）為兒子命名

galaxy

梁迪新

His parents named him after the famous beef of Kobe, Japan, which they saw on a restaurant menu.His middle name, Bean, is derived from his father's nickname "Jellybean

留名睇有鬼佬食完廣島生蠔
生個仔叫廣島

Jellybean

其實點解要改英文名

super

識條女叫 Gucci

斯拉夫系幾乎都係叫hui
如果姓許去東歐旅行真係

John Yeung

見過有人叫paper

以前見過有人叫 Although 又見過有人叫 Shake
仲見過有人叫 iphone

Yoyo

補習老師 姓 Wong 英文名叫 Never.
Never Wong

chances

Container

聽過Daddy
中年男人黎

識得條女叫Family
同埋有個男仔叫becoz
(中文名叫殷偉≈因為)

黎果個 好似我都識

好人好姐叫咩回音
我識嗰個女嚟

屌你老味識人叫Locus
係真係數學果個locus

你係咪唔知咩係羅馬拼音

Happy
Apple
Vanila

一直都唔覺有咩好笑
見到張圖真係笑到樣都變埋

見過有人叫Hello Wong

我都識個叫joker 唔知係花名定真心

係人地啲facebook回覆抄出來

Holiday...

我第一次見到Malihome Mak都爆笑
仲有一個之前見到女仔黎 叫Chow Mun Ching 中文寫法係滿精！係exactly叫滿精

姓愛

Malihome
Family
Zero
Nothing

其實點解唔就咁用返中文個名個拼音 姐係例如 小明 就叫siuming
Sorry for 1999

中學有人叫circle 姓kay

撒旦 satan

識條友叫自己 barka

識人叫Zebra Kung
死八公

中學識得個靚女mk妹
中一果陣叫Ivy，佢嫌太普通
中二果陣改左做Unicorn(獨角馬)

你好我叫鳩仔

識有3個男仔 佢地3個係朋友黎
3個改名叫sky, land, sea

kay

王傑 - Hello

作詞：李敏
作曲：林東松
編曲：Ricky Ho

手執起聽筒 聽到你感性的句子 是自律但亦是自知
歲月太懸殊 我故意地拒絕愛只因傷心太易
Don't you know i need to know 彼此相差與相戀意思

* 始終想不通 誰是成熟誰是幼稚
我只可假裝不知 只知我太猶豫
欠勇氣沒法自處 怎分清好與錯事
我意志力最盡到此 竭力制止不捨依依

Hello 在忍眼淚嗎？ Hello 無氣力談話
Hello 大家也靜悄聽急風裡狂雨下
Hello 是感到害怕 Hello 忘記問題吧
Hello 電話最後仍要掛 別再念吧

Repeat *

Hello 是一個夢嗎 Hello 人已動情吧
Hello 大家也靜悄聽急風裡狂雨下
Hello 願不再害怕 Hello 誰愛得太差
Hello 內心最後能軟化 就見面吧

風中不穿起風衣 彼此凝住對視 那勇氣令我願意 一生相擁相依
每個雨夜有盡處 天知的戀愛故事 苦戀的開始 我決定Say Sorry

我識有人叫King

有個女同學話自己叫一蚊
英文名叫one dollar

Alan Yeung
撚樣

中同中文名叫芝婷 英文名叫cheating

勿相認

circle

Cyka

同事叫Troy Choi

仲有同學叫tissue

中學有個mk叫devil

Benjamin Cummings

識個人叫Kowloon 姓Wong

日文唔係當英文咁讀
好多國家用英文字母黎做拼音但都唔係英文咁讀...

blyat

叫english

同學？ 佢姓廖？

Gaylord

咁你應該屌自己老母喎...
屌人地老母做乜姐

你係咪姓陳

仲有叫慧婷
waiting

son of a dick

識個Bottle (瑞俊）

女人叫dickie又係咩玩法

crazy

點撚讀

彼得。班
Peter Pan

zero 唔知點解覺得好撚毒

之前見到個細路叫yummy yam

用大陸拼音

同埋見過有個女人叫monitor ，身分證印埋⋯⋯